24個香港01：開盤賭佢有幾多重人格

五毛狗水軍明顯早在各大傳媒中，唔係以為01會倖免下話？資金背景紅到仆街

留心啲睇人地仲識拉天琦係自己哥邊，仆你個街人地坐撚梗監你真係當人作者已死up乜春都得

光復香港

識唱嘅一齊唱！！！！！